今晚大戶係咪冇開機

屌你 堆期權幾次點都成交唔到 明明已經掛比理論值低幾格嘅價, 但係係咁改都成交唔到

平時掛完會有大戶電腦出5張比你低1格嘅價 今晚幾次都冇, 但係又成交唔到

而且我玩嘅都唔係遠價, 都係MHI 240P, 238P

大戶放假？